方皓文 新歌 Freedom 上架無人講？

#freedom 各大平台現已上架

Apple Music/iTunes:
Spotify:
YouTube Music:
KKBOX:
MOOV:
JOOX:

Push